[TG]新開狼人grp

新開狼人grp
暫時有140人
active會員80up
歡迎巴打絲打加入
吹水輕鬆玩狼人

新手請多指教

已入

巧多囡

pish

嚟多個pish

算吧啦 有啲垃圾admin 係到都唔會好得去邊架啦

推
多啲人一齊玩

推呀

跌左個一蚊入黎

笑撚死，舊gp 當新gp

Push